你班仆街可唔可以唔好阻住我飛番香港？

你班仆街一早肯回應五大訴求嘅話，我地根本唔需要每個星期都走出黎發夢，你估我地手足真係收錢做野好得閒陪你個個星期發夢呀？大把人為左真真正正咁保家衛國連份工都冇埋呀！邊撚個會收錢去吸TG去擋子彈呀？
對唔住，我真係好嬲，尤其是身邊仲有一大堆深藍扮中立嘅垃圾，我真係覺得好辛苦，所以做左咁耐CD-ROM忍唔住上黎取個暖。
PS上個月有事離開左香港，一直望到香港新聞除左文宣乜都做唔到好無力，好想可以快啲番黎同手足並肩，好想香港可以快啲回復正常...

[緊急分析]法！不！責！眾！